未來十日主力戰線

無錯香港人權與民主法案通過可能係既定事實

多得警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法 香港人自由剝奪 先會引起國際迴響 社會反彈

但呢幾日連登好似俾五毛帶哂風向
勇武同和理非互鬧 中哂中共啲內鬥技掚
中槍單野 各大文宣全部都上唔到熱門

跪求大家岩聽既 合力全力推上熱門

1）唔好再推啲私了/無謂post
屌你 鶳重要定光復香港重要啲
鶳完就夠 唔洗光完耀祖 打哂飛機咁

2）全民文宣 我要6月果時文宣既陣容
識整文宣既主力整文宣
Etc 警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法
唔識整既就善用media linkage
唔好再post乜撚吃喝玩樂相上ig 同snap
國難當頭冇人想知呢啲嘢呀屌你

3）唔好再被人帶分向
遊行又好 18區開花又好
每樣野都有佢優點
當然呢個時勢我都同意18區開花
行動力高 流水性強 易聚易散 分薄警力
但記住！！
啱做就去做 唔好諗拉

捱得過呢幾日 等人權法案通過點打都無所謂

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

Push